本身D詞唔駛改都已經夠晒抵死

最後句讀白無得頂

高手 鄭中基
幾位高手亂發闆 連好都搞到散 習慣空口出力撐 我們早知道慘
貪口爽亂講要遠大眼光 聽那支笛 死得最冤枉 怕你勞氣 再集體推搪
涼冷氣 朋友悠閑得起 還慢吞吞俾反應你 求什麽都等一個世紀
涼冷氣 和你如同知己 行落街表演很愛你 甜得想你死

幫幫手 我不需要太多 只要不再出招 玩殘我 玩殘我
揮揮手 不必搞那麽多 早已知道今年 很難過 很難過

喂 幫吓手唔好攪咁多野丫